突發：中共恐嚇獨立調查委員！

抱歉標題黨

有好多人一廂情願獨立調查委員會，能公正調查

香港司法夠獨立啦掛，暗角七警咪又係放生兩個

成個政制崩壞，要有幾壞有幾壞，要有幾勾結有幾勾結，為上者個個自保，遮住良心講大話

中共有冇落指令？有冇參與？獨立調查委員會，夠唔夠膽指正中共？會唔會洩露囯家机密？

委員敢指證中共嘅話，有咩下場？

一個腐爛制度搞出嚟嘅委員會，比佢拖一年半載，出一個爛鬼廢話報告，你覺得機會大唔大呢？

制度已經不可信，委員會會出廢報告：正評
我信政府，我信制度，我信中共唔搞鳩委員會：負評

推

任何標題黨都請收下負評，內文唔會睇及終止討論。

完

唔好再回，集中今日活動
懷疑今日用哩樣引戰洗版

【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

BLOCK

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會
不要給予政府任何合法性
任何特首都只係傀儡

三毛！負評上一頁
【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

坐過監仲有無得做警犬

仲信制度係咪傻

三毛
Block 上一頁